我個CHROME係咪中咗毒?

用CHROME時, 間中彈咗呢個POP UP出黎, 但會自動CLOSE
請問係唔係中毒了?

似係

google 唔到呢條link 係咩料， 有無計可以check 下

重新down過個chrome

比人install 左proxy, 你有屋企人做IT?

機裝proxy? 會唔會係chrome d extension?

佢又唔使login, 自動close 咗， 又繼續上到網wor